世界上首先使用炸彈襲擊殺人嘅組織係邊個?

係咪d猶太恐怖組織？炸過大衛王酒店

定係孫中山?但滿清官員唔知算係狗定人

如果講黑火藥嘅話就應該17世紀已經有「恐怖份子」使用
以前用黑火藥（gunpowder）真係要擺一大堆喺度等目標過嚟中伏直到有Dynamite或者TNT之後先至真係有啲throwable嘅炸彈
而第一個用dynamite bomb炸鳩人嘅組織（比較出名）應該就係俄佬嘅Narodnaya Volya（一個19世紀後期嘅左翼無政府主義組織）

古代中國「煉仙丹」道士

Remembr remember the fifth of November

日軍 731 部隊

炸藥筒？

gunpowder plot

北愛共和軍

天啟大爆炸

唔係失敗咗?利申：西史只係中三程度